老實講 依家唔流血唔殺人 根本就對件事冇影響

如果大家仲覺得和平示威 遊行做到野嘅我覺得大家好天真 唔係想分化 我一路都冇出過聲冇表過態 但經過琴日件事之後 我諗大家同我一樣都明白行動係要升級 要效法外國推翻政權果時嘅暴動 先有機會成功官迫民反呀屌你老母

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

其實係 見到琴日件事其實真係要殺警察

推